D100澄清咗，過身嘅唔係中槍患癌嘅吳伯伯

唉rip